如果中國真係要打仗

先唔講佢打得嬴邊個國家
我好期待中國死一半人
世界太多人啦
今算唔算反社會人格

痴L線
一個戰狼打幾十個

邊會有人死

雷公用八卦打死人？

唔算，其實都係老共做成，今次屎總可以超越埋老毛 ，老毛當年都未到一億呢個數